50吋電視好介紹

之前用開sony 50w800b, 3年壞

而家想換同級野，有冇好介紹

3叔近年有無咁易壞

買sharp啦，同價可上60吋

最盡50